这家汽车制造商还可能受益于投资者对绿色债券(尤其是新发行的债券)日益高涨的兴趣，这帮助戴姆勒和德国在最近的首次发行中以低于传统发行的价格定价。 大众是最新一家利用火热的绿色债券市场为其电动汽车雄心融资的汽车制造商 
 如果页面是ok的，您将获得一个绿灯，如果不是，您将得到一些关于如何改进的建议。 8大谷歌排名因素- SEO指南|赞助内容:SEO PowerSuite | 2020年9月15日|搜索引擎土地 
 通过这种方式，所有的内容“添加”都被标记为绿色，但您可以随意使用最适合自己的方式。 如何在谷歌的指数在2020 |Bartosz Góralewicz | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 我可以看到一个更绿、更憔悴的我骑在这辆车上，戴着莫霍克式头盔，驶向火人节。有史以来最奇怪的22款概念摩托车|By John Burns/Cycle World | 2020年9月10日|大众科学 
 这并不是秘密——近年来，创业型企业比面向消费者的企业更有吸引力——至少在计算绿色企业时是这样。 当一项风险资本支持的合并出现问题时，Lucinda Shen | 2020年9月4日|财富 
 我非常希望Trenchmouth能成功，当时希望我们能像Green Day那样大。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 这很酷，因为Trenchmouth在90年代初在威斯康辛州为绿色节日开幕。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我刚刚和绿日乐队的比利·乔·阿姆斯特朗演了一部《Geezer》。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我划了1015下，才在橙色的世界里看到这片绿色，我的下巴都快掉下来了。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 在刚果河的最高通航点，茂密的丛林在一个大岛周围形成了一道不可穿透的绿色墙。 刚果被遗忘的殖民之旅|Nina Strochlic | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 随着孢子的扩散，球果开始萎缩，然后茎开始长出绿色的枝条。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 植物整体上保持绿色直到深秋。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 有几个，非常少的小圆点在那片绿色的地方跑了回来——其他的都跑到黑暗的世界里去了。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 我只能看到我面前的一片绿色，我觉得我必须永远往前走，永远走不到尽头。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 这是一个春日，栗子的肥美花蕾绽开了美丽的绿羽。 儿童之路|詹姆斯·萨利